[重磅內幕] 支那議會鬧不和!習禁評地位動搖

mola mola,玩數字遊戲玩到就快爆煲真係世界第1

上面議會又擺動,下面啲細粒野更加唔識做。助長軍閥主義。北上廣深獨立指日可待

甴帝死咗再講

更衣室潮文

fake

唔通習總係黃嘅？

盲既都睇到, 習種呢頭話好轉, 個頭就地方就話監獄幾百咁爆
武漢市長周先旺上個月屌完中央, 習種換曬省委同市委書記, 幾日前一樣生勾勾出來慰問武昌醫院院長

佢柒je. 咩都只係識壓壓壓

香港已經係

證明柒婆條命真係專克上司

習近平死全家

習近平控制
黨政 軍隊 中宣部 中組部等

其他派系反對佢
都唔會落到手

想知共產黨入面其實點玩 唔係Winnie the pool玩哂架咩？

以為更衣室潮文

激烈爭執
往死裡打